呢集係咪新八最型既一集？

我集集都型

眼鏡

定春個樣

其實好崩

仲有兩年後版呢

長髮陰暗撚

@型血既人個個都唔知醜

I am shock最型